強姦犯又上吊？

最撚興嫁啦

今晨8時半，荔枝角收押所的保安員，發現一名還柙的男子，在活動室的窗邊吊頸企圖自殺。職員連忙將他解下，召救護車將他送明愛醫院，再通知警方。據了解，事主涉及上月中一宗風化案，被還押看守。

懲教署回覆查詢稱，職員今日在荔枝角收押所制止一名28歲男性還押在囚人士上吊自殺。早上8時01分，懲教員發現該名在囚人士於日間活動室廁所內的窗框用床單上吊，於是立即召喚支援並進行急救。他當時昏迷，其後被轉送至公立醫院作進一步治療。懲教署已將案件通知警方。

懲教署發言人表示：「本署一直採取一切可行措施，包括行政安排、改良院所設施、職員培訓及急救護理等，以防止在囚人士自殺或作出自殘行為。」該名在囚人士因強姦罪而還押候審。

據了解，吊頸男子涉嫌於上月9日，在寶田邨尾隨一名女住客乘搭升降機回家，其間色魔提早出𨋢，跑樓梯到女事主住所外守候，趁她離家外出時，將她推入屋內強姦。警方接報追緝3日在旺角拘捕疑犯。﹝ ﹞

法律係制裁唔到呢d人

神憎鬼厭

死亡筆記